IU好熱....

IU㷫烚烚

有幾熱呀東京熱？

帶住震蛋係咁

得一張圖 比返AC人ok?

累了

圖報 ........... 得壹幅圖.........

濕晒

不得了 正過j腳

整容怪真係好樣衰.

係整完都咁樣衰果下先死

系